不如討論下如果推翻政府, 之後有咩要做?

返工

軍事化
成立國衛隊，清算非真心效忠香港者
凡非支持香港者處決

要向新加坡學習

呢啲保安司已經可以落oder做喇